★返工=?? 手推車翻側鐵架倒下 76歲男搬運工遭擊中頭部昏迷

上水寶運路近文閣村，今晨(26日)9時39分，一名姓廖(76歲)男工在上址對開做搬運工作期間，其手推車突然翻側，車上一個2米乘2米乘12厘米的鐵架倒下，擊中廖男頭部，他受傷一度陷入昏迷，一旁姓黃(60歲)男工友見狀慌忙報警求助。

救護員接報到場，事主其後轉醒，由救護車送往北區醫院治理，經調查後警方相信事件沒有可疑，列作有人意外受傷處理。

76歲搬運工

張建宗：鼓勵少老工作，釋放勞動力

返工=非法集結

政府: d中年唔捱得

冇做生涯規劃

76同60歲仲要做呢啲體力工

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

x2

佢18歲果陣，仲係AD 1961

佔中導致